高官d仔女依家一定好憎老豆老母

本身人在外國，不嬲都不問香港世事，吃喝玩樂爽皮仔
仆你個街，依家人權法過左，我咪邊到都冇撚得去？

高官仔女聽日都一齊塞

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

仲有機會救命
公子獻頭

好似唔制裁家屬，不痛不癢

唔撚係呀 d狗官都就死啦 佢地咪唔care